[緊急] [廣傳] 元朗有車來回不停影義載車輛！！

GT6707，南亞人